今年荷里活好似無乜好戲

上兩年又whisplah boyhood birdman 復仇勇者 mad max
今年一套比得上上面果堆既都無
仲要好多都係炒冷飯拍續集果d

英雄片氾濫既後果？

關咩事

Hacksaw ridge

黑人片都5，6套啦
未計sully,silence呢d,仲有lala land呢
定係又要扮有深度剩係睇劇情片？

呢套好睇？

12月1上
Mel gibson做導演
外國評價唔錯

好奇問一問你係林早洩個仔但係你介唔介意講比大家聽你有冇屎忽？

La La Land
Manchester by the Sea
Moonlight
Arrival
Hacksaw Ridge
Fences
Silence
Jackie
Loving
Hell or High Water
Nocturnal Animals
20th Century Women

鋼鋸嶺同sully咪又係改編
講原創劇本根本無一套比得上我講果堆

巴打你講呢堆香港未上，人地又點會聽過呢

暫時今年最中意都係Swiss Army Man

好心樓豬冇跟開就咪開post獻醜啦

樓主on9唔知年年都係年尾先出好戲

長城